根據大陸「解決提出問題的人」既邏輯，咁布性慾既男人

係咪要切丁

咁「有」

你切左先睇下解唔解決到

解決提出問題的「人」
丁係獨立個體

你唔好同我講你碌鳩平時唔識同你講嘢
係嘅話最好睇睇醫生

唯有係咁啦

冇錢 問題=有性慾既男人
有錢 問題=唔比佢屌既女人